# autotests-runner


Это учебный проект, в котором я пытаюсь реализовать полностью готовую к работе структуру для написания и запуска автотестов.

Сейчас, в него входит:

- Приложение с веб-интерфейсом</a>, которое помогает развернуть Jenkins+Python и Selenoid через Docker
- [Небольшой фреймворк](https://gitlab.com/PesyCorm/framework) (Selenium + PyTest) для написания автотестов на Python (который так же устанавливается в контейнер Jenkins)

> ***Так как это учебный проект, тут могут встречаться баги. Например, верстка или ошибки при непоследовательных переходах по страницам***

Я продолжаю над ним работать и впереди еще много моментов, которые хотелось бы добавить или улучшить!

Для установки склонируйте этот репозиторий и запустите app_main.py (должен быть установлен flask)
```
pip install flask
```
* Пока что, работает только на Линукс, так же потребуется docker-compose

Затем перейдите по адресу приложения в браузере (по умолчанию, http://127.0.0.1:5000/)